點解d人返工可以完全唔玩手機？

全日on turbo專心做野 係咪痴線架

人地拎幾多k出賣靈魂
你拎幾多k

我老細自己都玩，仲要玩到訓着

冇嘢做果陣係咁㩒
有嘢做果陣可以爆到放工

識有個frd都係咁，佢又唔係重要嘅人物
手機都唔玩

nono
我覺得佢地就似係試場疾筆振書既考生 而我就發呆望住個鐘唔知做乜咁

所以人哋咪升職快過你 能力高過你 轉工都快過你

點解我個腦咁多雜念

追少啲星

55

拍佢枱啦

返工唔比帶電話

打少啲丁

我都好小㩒電話 因為tg whatsapp全部login哂網頁版 上網又可以係電腦

我唔會LOR

我好少用電話，因為whatsapp果啲只係得個公司group

我一舉一動都比坐我五點鐘方向個撚屌目及住哂 佢最大嗜好係捉人偷懶 試過已經好醒將ws web縮到勁細 突然間係後面向我耳仔whisper問我係咪好得閒無野做 比佢嚇撚死

做到無停手

佢係咪返工返到痴左線

呢個我嚟

抱住咩心情爆

份工係冇時間就冇時間架啦

I'm well paid for it

慘豬

老屎忽係咁

Same here

下咁點解有種錯覺你24/7連登

我個份係以為有時間但其實冇

係 諗唔到有咩理由可以成日睇電話

呢排少咗好多

thanks ching thats a good reason to justify my laziness

開學未牙

忙到pk，冇時間睇

我係完全唔可以唔玩手機

唔係丫，我覺得佢訓左我無野做，幾好呀

喺屋企禁到厭

人地有玩個陣你見唔到啫

唔比/忙到冇時間/冇咁多野要睇/唔想對咁多螢幕

最尾個point係真
返工玩手機，放工返屋企玩電腦，全日對住螢幕都唔係好掂，所以返工冥想思考會好啲

都係

最佳方法轉工啦😂

做醫護果啲行業咪玩唔到囉

咁每隔兩個鐘mon下連登都要掛

等lift 個時味玩到囉

成個working time都著電腦mon住
遲早有一日電話都cut埋佢，
出少一筆錢

有幾難 睇定玩先 大把人冇玩手遊

係食飯先睇連登

人地係電腦打機唔通又講你知咩

我唔夠膽用公司network睇連登
一陣腦細叫it狗check我上網紀錄就gg
我寧願用手機 自己data上網

我之前份工好忙
真係會忙到唔㩒電話
唔係刻意唔㩒
而係會令你忘記咗佢

港奴係咁